屌抬到甩埋底褲咁wtf？？？

【逆權運動】過百防暴警天水圍警署外戒備 一女子涉襲警被捕

多區爆發警民衝突，當中以將軍澳及觀塘最為嚴重，而同一時間，遠至新界西的天水圍亦有防暴警戒備！現場消息指，天水圍警署附近有近20架警車戒備，逾100名防暴警手持盾牌及警棍到場推進。現時警署對開約有100名居民聚集，據知一名女子早前在天耀邨涉嫌襲警，其後被防暴警拘捕並帶入警署。

屌你老母
突登抬起人除人褲影

推

屌你老母

推。

屌

正仆街

push

痴撚線係咪戇鳩

屌佢老母

屌你老母死黑警！！
黑警老婆老母比狗姦！！

女權？

仆街啦黑警

屌你老母班仆街狗

宣家點

send俾Emma Watson

Hi

仆街

屌你老母推上國際層面 #metoo

嘩屌痴線架

屌你老母？！？

文宣彈藥
spread比全世界女權人士睇

睇死女權撚又死撚晒

屌佢老母侮辱緊女性窩
做大佢啦，係女人見到都嬲

依家點
一定要推上國際

女權呢

女權撚 : wfc ?

我屌你老母臭西啊

死黑警

#metoo

全部都特登！！

屌佢老母死黑警

屌你老母黑警

嬲到仆街

屌你老母死仆街

我屌哂你地黑警老母

放上Twitter同reddit比外國啲女權睇

上得國際新聞啦
想強姦

屌你老母黑警！！！

抬女示威者點解唔搵返女人？

唔係應該搵女警抬架咩?

垃圾黑警

屌你死黑警！！

我屌佢老母 黑警死仆街

乜撚野事會抬到甩褲?

擺明係羞辱對手既做法

屌 黑警正仆街

Push

警犬，屌你老母

邊到？

屌你老母死黑警

班防暴想拉人番警署強姦？

要揾同姓囉！

push DLLM

所以女仔要識得保護自己，一定要著長褲呀！

DLLM死黑狗！

癲到想女女女

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

真係黑警死全家

推撚到佢仆街啦cls

祝你班死黑狗勃唔起！！

推呀 屌你老母

推 有冇女權團體

癲

香港d女權組織全部保蝗黨開架,點會出聲

Pushhh

底褲都冇？

要叫佢地強姦犯了

幾時影架

好驚拖入狗屋輪姦

慘
唔知會唔會係狗竇俾狗強姦

沙勇新你條仆街！

on9?

屌我覺得抬到入去一定會乘機摸下先

痴線，人神共憤
死黑警有冇人性

一定要推上國際

下次見到休班警照板煮碗

Me too黑警

死臭狗

冇著數r就扮傻 含撚啦

好難唔俾劣評. sor 樓豬

可唔可以要社工或者咩人幫下手？？

黑狗冇隻係無辜

好撚危，班狗冇性係車唔知會做咩

警犬死全家

死黑警下次單飛想俾人除褲？？

下？無撚嘢啊

雖然都係好仆街
但係底褲定褲

twitter同reddit手足ready未

一定要煲大

偷比女權啦，屌佢老母 死黑社會

可唔可以sd俾emma watson幫手

屌你老母死黑警

推 屌你老母

推比女權啦 屌佢老母

仆街死黑警

天水圍人 出黎聲援啦

全部都係狗

應該係扯甩左出面條短褲，底褲露出

推上國際

痴撚線

啲女警仲仆街啲

即做

死黑警我屌你老母

打格呀

狗都不如

祝黑警勃唔起

屌你老母臭閪警犬全家生癌死

屌你老母死黑警 推佢lmch

腥去外國女權協會！！！！！！Dklm

事實證明

Dllmch

狗隻每個都要俾人雞姦十萬次

必須推啊

呢單一定要推到上國際層面 完全痴撚線

屌 文宣做野

我見有另一個角度係咁

底褲都除埋？！

係咪痴線架 真係捉人番去強姦?

垃圾淫警正仆街

Jm9

佢地老婆同個女十倍奉還

應該係護膝黎

屌你老母有撚病 真係狗都不如

痴線

好嬲

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

見到咁嘅情況
你聽日唔係唔出嚟屌狗下話？
聽日見

屌你老母臭閪 黑警生性病 黑警死全家

白色個位係咪條底褲似係甩甩地

平機會唔係唔撚出聲啊屌
番到去強姦人點撚算

女權lists唔該

屌你老母黑社會

推呀！

cls

隔離post有片，一定要俾埋佢

weconnect
不嬲都唔鐘意女權撚
但今日 請女權撚出馬
已經唔關男權女權事
係人權 比著邊個見到咁都會嬲

痴撚線成身除曬咁制，女權組織唔係唔出聲呀？

fuck popo

成8頁都冇人求冇格版?

吊你老母

真係屌你老母冇一個係無辜

谷精上腦？？

求你老母呀
返去含狗撚啦屌你老母

無著數D女權撚點會理你

推呀

嬲到震

女權想唔想we connect? 係時候啦

黑社會死全家
屌你真係完撚全冇良知架屌你老母

屌你老母死黑警！！！

有d所謂既女權組織係建制陣營羅

屌你老母，黑警獸性大發，又想捉後生女返去強姦

屌你老母 死黑警

返去睇av啦屌你

推呀!

推上國際 文宣組

我都有咁諗！！！即send!!!!

屌你老母！！！！！！

屌你老母閪死黑警

黑警全家俾狗輪姦係咁屌哂你地老婆

搵警嫂找數搵警嫂找數

dllm

著長褲

仆街你地班死黑警死撚左佢啦

Live見到佢地拉人個陣專登搵左盾牌姐住d記者唔俾影
擺到明身有屎

應該仲有底褲

正人渣

死仆街

無啊屌

有無片黑警死全家

doom

屌你老母咁撚賤格

你老母黑警死全家

屌你老母推上國際

出嚟啦 妙麗

食屎啦死黑警！

屌喇星， 個女仔返到狗屋一定渣都冇，一定比人剝光豬侮辱

都未見過有邊個出過聲

嘩屌你老母

有冇人搵到直播記錄

屌你啦靠香港個班乜都死啦
快啲po上twitter比妙麗睇
利申已po

我po第一張就甩黑色褲，第二張就好似白色褲
正常應該兩條點都係面褲同底褲啦下話？

屌啊

仆街啦死黑警

Cls

好撚賤格

推到有完整片
推撚爆淫警

警察全部都要死

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

屌你老母 你班黑社會

仆街 好撚燥呀屌你老母臭閪呀

跟

食屎狗

推俾文宣

仆街死啦你地 咁樣對個女仔

痴撚線架！！！

死黑警仆你個臭街

撲街喇死黑警 屌你老母全家入土不為安

如果係路人更加慘

咁對個女仔好大傷害
返到去實比班狗言語性騷擾

女權撚唔做野以後不如收皮算啦

屌啦

搞撚大佢啊 屌你老母

屌你老母香港警察

pish

警嫂睇完咩反應？

正仆街⋯⋯

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

你地班仆街黑警

底褲個位係咪好似已經甩甩地

痴撚線架？男警犬抬女仔

去警察宿舍除曬佢地老婆老母仔女啲底褲喇

以牙還牙

疑似黑色底褲拉到上小腿

咪講左 女示威者隨便姦

推到黑警老婆老母受返同樣對待

仆街黑警冚家去做雞啦

繼用胸襲警之後 今次屈人用閪襲警?

仲有Angelina Jolie

屌 死黑警

隻狗直情就緊位一陣點入咁

推
班差佬係咪想帶人返警署強姦
好過份！

屌
依班友已經唔知用咩形容啦

Dllm

成班淫警

女權撚做野

黑警死全家

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

我無野講

以後叫佢地強姦犯

黑警係人民公敵！

！！！！！

屌佢老母係唔撚係人

女權呢
推俾女權睇啦

通常呢個時候就唔見人

我屌

女權撚做嘢
推到國際層面

屌你老母
又想強姦？？

CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我做女仔真係好撚嬲，好撚嬲，點解到2019都仲唔識尊重女性，屌

推 推比外國女權撚知為止

從未見過男既會抬到甩褲
合理懷疑班狗故意除鳩人褲先抬

咪撚cls住先，搵律師幫女仔先喇

屌佢老母！！！

快 最緊要洗到佢睇到

我屌你老母啦死黑警！！

好撚過份

唔好以為得女人會咁
你係男人都可以用呢招咁玩尻你

仆你個街 屌你老母死黑警 狗都不如

好仆街

屌你老母
兩個幾月 D女權撚縮左返老母閪裡面？
有著數就出 冇著數就縮
以後見女權撚出黎嘈 我屌爆你呀自私精
成班自私精黎架

推到女權屌

議員係邊個
幫手呀

一睇已經睇到得返3角底 條女唔告到佢仆街唔係人

屌黑警老母！

屌你老母
冇藉口㗎屌你！！！同強姦有咩分別？？？？

😨😨😨😨

真係痴撚線，仆街到！

返入去姦佢？

湛家雄

有冇搞撚錯

呢啲時候要大叫黑警強姦

老婆比人屌

以後清算班警狗 一定要有斷頭台
斷龜頭呀 絕子絕孫
切完再示眾 掛係狗屋出面

皇天擊殺 香港黑狗

仆街黑警死全家

班黑警已經痴左線

女權人士要發聲了

Brie Larson?
佢係咪都係女權撚？

嬲到崩潰

唔係女權問題
係人權問題

想將「被捕女生褲被扯甩」單嘢IG畀Emma Watson

記者朋友記得聽日問吓持武林奠除底係咩特權

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

你誤會左
香港班女權撚正一自私精黎
兩個幾月 完全冇出聲

係 Send咗先算

死黑警！

屌佢班臭閪
自己都係女人
咁樣除埋人地條底褲

召喚女權撚！

屌 推 垃圾popo

一定係特登啦 要侮辱人

痴撚線死黑警

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

屌你老尾 黑警死全家 好撚嬲

推到班黑警除褲遊街示眾！！

女權 = 有著數衝出嚟r著數
其他時間隱形啦

on9

議員呢！！

Urvashi Butalia, Ruth Hubbard, Evelyn Fox Keller, Peggy Phelan
妮歌潔曼, Emma Watson's果啲都唔會唔理post
佢哋twitter

我屌你老母死黑警

屌你老母 賤招盡出

請大家為左保護個女仔，絕對唔可以起個女仔底！
亦請大家唔好再forward張相！

屌黑警全家

有無攪撚錯

有冇人知點樣叫到議員出黎

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

女權撚呢

平時唔係好撚鐘意發聲既咩??

屌你老母呢種人神共憤既情況 無人敢出聲 含撚啦

所以要SD比Emma Watson呢D真係好撚重視女權既名星
不過除左佢好似無其他

返到去都唔知會唔會強姦
再告用閪襲警

屌你老母 捉跑得慢個啲 十幾個圍一個好威咩

三萬狗狗一定要死刑

屌 係咪on99

屌你老母咩

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

屌你要推俾西方女權撚睇到呀

癡線！

真係好撚嬲 同烏克蘭班狗無分别 賤撚到

屌你老母都痴撚線

DLLM死黑警
Touchwood一句個女仔接受唔到去做傻事
你地成班黑警死十次都唔夠呀屌！

死仆街狗！

G持

禽獸不如

推曬俾議員睇

比全世界女權組織睇香港警察侮辱女性

大家一齊send比國際傳媒
仲有send埋比啲女權

食撚屎啦，死黑警， 祝你闔家都做植物人

分化夠未

屌你老母！！！！仆街死啦！！！！！！

就算底褲有冇甩都好過份
不過如果真係底褲都扯甩 蘋果應該會提
我覺得有機會係露底想保護受害人only 先打格
要等蘋果個邊fact check

黑警死全家
屌佢老母 真係好撚嬲

On9

好撚賤 屌你老母臭閪
黑警死全家 祝你老母、老婆、個女俾狗屌

黑警伸人𨳒屎眼，老婆勾佬女俾人強姦，

究竟有冇除埋底褲 Cls

Push!

我 屌 你 地 老 母

Women's Federation for World Peace, WFWP （世界和平婦女會）

International Council of Women, ICW （國際婦女理事會）

香港各界婦女聯合協進會
電話 (852) 2833-6131
傳真 (852) 2833-6909
地址 香港灣仔駱克道435號地下
電郵 info@hkfw.org

香港婦女中心協會
地址:九龍長沙灣麗閣邨麗蘭樓305-309室
電話: (852) 2386 6256
傳真: (852) 2728 0617
總會電郵: hkfwc@womencentre.org.hk

香港婦女基督徒協會

info@hkwcc.org.hk

新婦女協進會 （見到佢地個網post左五大訴求）
aaf@aaf.org.hk

靠住其他巴打先
我最快聽朝搞

推爆佢

癡能線

唔該大家聽日捉到落單既狗,唔理男定女,剝光豬用索帶綁住

嬲撚到訓唔著

仆佢個街 個女仔肯定有陰影

屌佢地成班垃圾狗公仆街死！！！！！
他朝君體也相同

垃圾

見到都想死 唔敢想像當事人點算

落地獄啦

痴撚左線呀

擺明專登啦 痴撚線

以後有黑狗落單幫佢砍掉重練先

屌班仆街落地獄啦！！
黑警死全家

女權撚同環保撚都冇出過聲。
連登同温層太厚

有
手殘打錯

香港女權組織好多由保皇搞起
所以好多香港女權撚都比人"被代表"

大家唔係應該係到地圖炮攻擊所有香港女權撚
而係應該反對唔出聲嘅保皇偽女權組織
自組民間真女權組織

我知大家好憎女權但港女港男都已經connected，我相信女權都可以!!!

屌好嬲 死黑警 祝你屋企d女人比人咁對待

janelle monae

你好，我是一名香港市民，就在剛剛看到一則新聞，關於一名女子涉襲警被捕，被警察抬入警察，但該等警察行為卑劣，並沒有保障疑犯的權益，更何況是一名女士，是否該讓女警處理更為合適？ 希望貴機構能關注事件，並為人權及女權發聲，為涉事女子提供協助。謝謝。

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！
可唔可以幫手推上熱門用upvote推呀 唔係淨係留comment

屌 唔撚係呀

盲嘅就唔好講野 好撚柒煩

你岩岩坐完監出黎?

有冇多啲唔同角度既相影低班狗既樣
認撚住佢地 呢班仆街點都要清算 屌佢地老母

點解會係男警抬？
屌你老母
下次咪撚比我捉撚到你班仆街黑警
我一定除撚到你地一絲不掛

香港黑警做好斷J既準備

想問fb有無用
廢中得fb

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

屌你老味

Women's Federation for World Peace, WFWP （世界和平婦女會）

International Council of Women, ICW （國際婦女理事會）

香港各界婦女聯合協進會
電話 (852) 2833-6131
傳真 (852) 2833-6909
地址 香港灣仔駱克道435號地下
電郵 info@hkfw.org

香港婦女中心協會
地址:九龍長沙灣麗閣邨麗蘭樓305-309室
電話: (852) 2386 6256
傳真: (852) 2728 0617
總會電郵: hkfwc@womencentre.org.hk

香港婦女基督徒協會

info@hkwcc.org.hk

新婦女協進會 （見到佢地個網post左五大訴求）
aaf@aaf.org.hk

交比你

有無尊重過女人啊
你話我女權撚又點話
你試下俾我除你條褲？
屌你老味

建議口號：黑警！強姦犯！

推呀，唔好俾三毛洗走啲post

無除到底褲，但聽日天水圍見

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

麻包袋

垃圾警察

黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯，黑警係強姦犯

diu

強姦犯你老母

追究到底

黑警老婆同個女試下咁樣被對待？？？

我識個女權fd呢係今場運動出錢出力做左無數咁多野
本身和理非底 放火掟乜都好都話絕不割蓆

就見有班連登小朋友黎屌女權呢
佢就第一次話割蓆 聽日都唔撚幫

而我就都幾認同佢
希望呢度d人會檢討下

係面褲

但有分別咩

其實無分別

Dllm 點解可以咁撚仆街

應該係

仆街黑警

有冇文宣組可以做野
出信引起國際女權組織關注

應該無

有無攪撚錯呀屌佢老母臭閪!!